[Switch]部機壞咗，邊度買好？

唔去藍店

想賣，買左半年都無，少玩，有好多games，有意pm傾傾

唔試下整？喺天后有官方維修

連登有得pm咩

Tg?

整，打電話book時間，水貨都整（俾錢）